今晚有冇一隻狗受傷其實

有隻拉布拉多犬 受傷